天公地義？

屌你老母

官逼民反
天公地道